1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании?
Ответ: Если на странице есть повторяющийся код в нескольких местах создаеться функция.Функция Это блок в который мы 
закладываем определенную логику и при вызове эта логика выполняеться.


2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент?
Ответ:Аргументы это значения,которые передаются при вызове функции.Если не передовать аргументы то параметры функции
 будут undefined.
